「你屌到我硬哂」係咪史上最撚gay既對白

一聽到個畫面就出哂嚟

催情朱古力

爽死你啦

你屌到我屎忽開花先係

你含住我 亦含住你
我幫你含返丫

Lin呢

有一日男朋友問我一個問題
男朋友：點解人有兩隻眼，兩隻耳仔，兩個鼻窿，兩隻手，兩隻腳，但得一個心？

唔使講嘢，即刻駁嘴，我話：咁點解人得一個嘴？

男朋友就即刻錫我一啖：因為加埋我個嘴就有兩個啦

我滿面通紅咁問：咁點解得一條脷？

男朋友就即刻同我法式濕吻：咁咪有兩條脷囉

我即刻心花怒放，覺得好sweet

點知我衝口而出：咁點解你得一條撚？

男朋友 : 因為我另一條係你度

1：其實咁樣打燈有CCTV 佢就睇到哂 驚唔驚嫁？
（含緊）
1：影到你個樣
（含）
0：唔好流出去喎。你會呀？
1：梗係想啦。